[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4722)

我

屌你老母

88

屌樓豬老母

咁你男朋友有冇account

樓下輸波一個月

有啊

屌

傻東

日職俄超下星期傾幾時重開 瑞超好似如常

聽日有冇馬水

2>578

心淡

辣臣

識嘢

輸

必爺點睇聽日機臣

大摩落班第一鋪好少即搏 減多兩分穩陣啲

MacBook Pro 16寸好用？

蠢左

點搞？幾時先有波賭

好

Rich lun dou

依家即場有

我屌 馬會咩都唔開

用嚟做咩先

聽日有馬仔

巴迪無13角我一年唔賭

買完冰到依家 你老母閪

巴迪比人單邊10角

10點主 100%

同路

太低質，咁快比人發現
原來我男朋友一直有揾ptgf

比人發現都唔緊要
唔理就得

+500

Cfu

痴撚線，球球主下一球3倍

等我幫你改良下

邊場

巧牙cfu

比人發現左

1:0

要等兩三日先可以再出膠post

巴打玩下馬先啦

下 紅左入兩球？
我dllm

有冇即埸水

4腳撚賭仔

次次都比4腳撚狗咁撚

大哥有冇追數料

12點角大

信你架

仆街輸左比d癲佬

條友好留意你

要唔要借個account比你？

咪癲 邊會咁易放棄

白俄？

半一低水，2球大高水，引人買上盤

咩事

客落底都兜返出黎唔刷，角大24

開膠post比人狂屌 唔夠佢鬥
睇梨泰院先投降

222222-8

好高難度，客明明好多機會角，變晒龍門球

禁住屌客隊
主24

買左主 係咪可以含撚

可以撕飛

咁屌唔一定入波嘅兄弟

Away 12m

主隊好慘，禁屌到想抖下都難

Missed

12m打飛機

係咪好似啲女咁？

12m想笠射做乜9

搞乜惹左個痴線佬

爛尾劇

真？我睇頭幾集都吸引唔到我睇
條女d fd話好睇搞到我都要睇

前面我覺得ok 最尾幾集真係唔得

Del app算 專心事業
Bye勁馬

禁屌都無用，射門太弱，我落場都接到

Bye我呢排都好少上

陣間就入啦

faze 1.78win

緬恩斯1:1!!!!

要買主了，中場有班啦啦隊落場打氣，主戰鬥力+99

你買左幾多客

唔會買客啦，半一盤大波兩球，奶過太多次野了

主勝10 1 100

快

針

派錢都無人lm，波post 24

有fifa賭 買大係咁執 笑撚死

本身-2700 買大過3口 輕鬆反cup

Fifa buy what?

邊度有得睇場波?買咗有啲想睇佢地打

德甲？ youtube have

9 買咗讓平半要漢諾威同埋平手要奥格斯堡

場場買大就得 輸左問我拎返

想問下頭先法蘭克福果場嘅比分係幾多

好似1:4

岩岩認真幫你睇左一睇 只係同一隊不過2回合 踢左奧格斯堡主場先

好似2:4 90+絕殺左

唔怪得知搵唔到另外個場live, 漢諾威條撚樣好撚屎，買咗佢真係想喊，感覺上我仲勁過佢

完全唔夠踢 比人一fake就過 反而另一個識開短角再攻

好似燈左 第一場細1:0
第2回合肯定開返大

第二回合唔同人玩?定係同一個人?

唔同人

咁即係我輸咗場平半

有無人中銀過唔到錢

2個都新手
等3球走就買

咁都開唔到大 cls -700

上周六澳職球隊紐卡素噴射機在其官方網站公佈，隊中有一名球員確診武漢肺炎，成為澳職首位確診球員，但球會方面未有公佈該名球員的姓名。現時澳職的賽事已經暫停，噴射機在聯賽停擺前的最後一場比賽，為在上周一主場以2:1擊敗墨爾本城。
幫大家贏完錢就收皮

幾時有波睇

on撚9 又比人絕殺
賭閪咩

柏g執撚埋，支那炎真心恐怖

金錢炮

日本山神買乜波膽好？

r3 3,12

馬會幾時先有波賭啊

Lol冇人識賭？ 屌你老母算

小得要得賞

老女人勁中

孤單做乜狂開膠po仲要被人狙擊

Kick 88

比人狙擊咪比人狙擊

狙擊到退出？

無野賭有咩好做

ky買左咩？

好似買左事事亨通p

獨贏3x3 wo。。。

小妹起床了

聽佢講最近好多野prepare

波利王出現了

唔是佢

原來169黎又話改返169

比牙單水左去改依個名
要等30先改得翻

9點半又有德甲無限大買

Gun

吹雞叫多啲人入去啦

邊度有live睇

Twitch fifa20 到時開波前10分鐘先有直播

冇得賭
人生即刻絕左個靚望

咁搞法 起碼5月啦

狗會個賽程表下星期都有

Fake?

又要被動戒賭波1個月

雲達對紐倫堡 大大大大大

大條毛咩 燈左

比我一燈就開左半格

3.5 cashed 條撚樣係咁暫停 又唔識攻 係咁回 好彩有絕殺

第2場準備開 照舊 大大大
本金50%

10:20？

10:20 有兩場？

都係雲達個場不過換左人打 第2回合

第一場係咪3.5大了?

Yes 雲達3:1
不過佢地成日暫停唔知做咩 今日鬼鬼地 似吸飛

依家呢場似細

中左第一場就唔推了 今場怪

Cashed 1:3 買大場場收

下場了

11:10 又大？

好簡單 一注本金1/3 當1000 就買330
中左就1/3 輸左都係1/3
我睇過有8成場次都係大 起碼有3倍利潤

好多波賭

今晚11:00車仔2.5B好穩！

爆到咁 照計應該會取消

上次狗會賽程表3月尾都有波賭 但取消哂

無柏林live既

少林足球咁撚樣

輸了

唔好再追大 呢兩場都唔會大

澳職就快摺埋，珀g已炒晒所有球員，其他球會都準備跟風

痴撚線

又比我燈到大左

Ching有料 又係最尾整2粒

半場幾比幾

半2:0 全4:0

咁顛

黎緊果場無買 燈唔到

德甲home fifa黎 我場場都買大

咁快兩球 一定有五球

你地玩咩app架 我都想玩

Ching又燈....仲要半2全2

Hkjc

sor 我真係燈

6比0

請問有冇tg group可以申請生活費

11月申請生活費宜家仲想玩埋外仔？

1-12

今場基爾我諗無4球

紐卡斯爾對錫永嗰場冇咗？

白俄超真係好撚垃圾 衰過俄超
角又無波又無

比我燈到咁早有4球了

唔賭點生活

5球

又過2關

好似得返最後4場 希望4中3 咁就又有3倍利潤

有冇巴打知

唔見左外仔個tg

利華果場 半場1.5細

即場freiburg 5.5細

一等到3.5高水就入穩穩陣陣唔買其他
就算一隊30射門都可以比人一腳30碼射死

hkjcbyebye888

比我燈到6球

又中 3:3 勁

我講緊係第二round果場

巴打全中 超勁

垃圾杯仔 唔計分 a星爆比隊冷門出局 好似係tyloo?
場場都打足3map+27rd以上

真係好假 岩岩4-0
變4：5

跟住最近個槍 手槍一個打4個

習慣就好 同埋依家線上打 賭即場有2局delay 睇左比分先買會好d
Dota2仲假

幾時再有

有冇人想玩下外仔
可以留TG 準時交收

支那肺炎害人不淺

波post24

光復波po

武漢肺炎害人不淺

戒左賭 你問我答

點介的

武漢肺炎同馬會幫我戒被動戒賭法

下星期見

我都想

冇得賭，冇二手薯條食，生活係點過

皇馬入未

留tg大把人搵你

岩岩望到

點會有得搞報驚連自己都拉埋

Poker點解唔玩真人

報驚

而家訓緊橋底 食緊街邊垃圾站既野

冇波賭真係好撚悶
後日畜生仲要全泥，多數爆到七彩

日職下星期開返 閉塞作賽

阿仙奴盤 有冇同路

冇波賭搵唔到波post

唔係又推到去5月咩

禮拜六無澳洲波 有澳洲馬

好掛住佳龍駒

醬油？

鹽味

放fake news？

Fc洛杉磯入未

呃你托柒 屌你老母

咁咪放條link出黎俾人睇lor
使唔使屌老母呀屌你老母臭閪

去和合石睇啦柒頭 含你老母條撚啦

收皮啦撚樣
你全家肺炎死呀

輸撚死你條仆街

我輸到仆街既
你輸到陷家剷呀

好彩你一早已經冚家剷 最多去和合石會合你老母

大家咁話啦
清明幫你陷家燒埋衣呀

邊撚度講下星期開呀
fake news狗 Peter_Lynch

feel到你好嬲 抵你輸撚死

哇隔住個mon都feel到我好嬲
閤下識通靈嫁wo

巴打貢認真...

邊撚度講下星期開呀
fake news狗

派下膠真係冇所謂
放fake news 仲要串串貢唔撚洗屌?

唔講咁多即刻搏咀😅

繼續屌
唔屌就我屌撚死你

再屌落去你老母馬上風嫁啦

無左波賭

時間多左

唔洗度波

唔洗捱夜即場補飛

岩岩睇完10場liga pro留意到全部都開半大 又可以長追 不過得返最後幾場

波po 真係靜左好多大家都走去賭馬了

黎緊墨西哥係咪開返 想知

各位早晨

咩話 8:2?

搞掂你張証未呀支那狗

問你老母

唔會

韓職下星期傾重開

起碼下個月

大家好

10 1 500

派錢都冇人要 摺撚咗佢啦

10 5 1000

你有撚派過咩？

撚人就叻 邊個會上當？

屌你個咀

你條仆街
你差人n咁多800
n咁多毒龍鑽
n咁多口爆啦
屌你老母臭咀

半個月了 仲未改名做 大岩狗

未夠一個月

每次入黎想睇下最新波料
次次都見兩條鳩佬係到嘈交一係Peter 放流料

你話邊兩條鳩佬？

日職係咪下個禮拜重開

係 聽師兄乃木坂飯講

各隊已經踢緊熱身賽為下星期重開準備

永久封鎖啦

IG廢撚到笑

今日有電競足球
係咪fifa

留意到清都幾燈

俄超荷甲is coming to town

有冇人手機PES 2020 價錢你定/1局

怕佢又延期

智甲就開返？

Me

有冇嘢賭

呢場FIFA悶到 好彩淨係買左半大1球

Record?

你所給我其實未問過我

今日又全部開3球以上大

1-0

有波賭！

有冇直播link

twitch呀

佢重點都唔係賭波

今日踢左10場fifa 9場開大 執到笑

而家踢緊果場半場又開大

白俄超

突發今日馬會開咗一場波

係喎係喎

又係你條仆街

報假 撚手足

老友 愚人節快樂

10 1 500 即pay 快

冇人嘅屌你老母

摺撚咗佢啦

入黎做咩 日日都係度報假

點名先

關你撚事咩

冇波都報假

日日報假撚鳩手足

屌你個咀

唔撚得啊屌你老母報警拉我啊

就係有你呢d咁既人 波po先會咁冷清

見你咁正義派你500

就係有你呢d咁既人 波po先會咁冷清

賽日就報假 冇賽事又報假資訊

放流料 好撚剋人憎

夠你條撚樣乞人憎 我屌臭你老母個閪

波po 24

波po沉到差d搵唔到

成功戒賭

認撚真一問，五大聯假，大家覺得有冇機會踢到？

無可能

隻毒傳染性太強，可帶毒但無病徵

一日未有疫苗都唔會有足球比賽

仲肯踢既話都係痴撚線唔要命

但又話打算集中佢地6月踢撚曬佢哋，不過都on9 la，全部中立場，撚有得玩。

5月都唔知踢唔踢到屌你老母狗會咩都唔開

咁多隊如果有一個隱性，就全部攬炒

踢得五大聯賽 個個身家都有返咁上下 點會同你踢
就算球員肯 球會都唔肯啦

黎緊果幾場fifa全部串晒大3

又細 屌

一睇就知大又死 都唔射波

田雞騎王 賽前幾倍

0:0

繼續追大琴日10幾場先開1場細

今晚追大輸死

笑 又0:0 追大跳得樓

嘩 4日連半個post都未有
武漢肺炎真係賭仔救星

下星期澳職

2:0 又輸

9up呀?

擺明啦弱智

我弱智有乜所謂
報假撚唔止死全家
仲要全家死得好慘
你老母做雞養大你仲要養你個軟飯性無能力老豆已經慘
仲要咁短命捱得過50都要百病纏身

VP會嬴MAP 1

弱智好嬲

兵兵波2:0比人cup3場

嘩vp咁撚廢既屌
原來佢地唔識打mirage 但係pick mirage

大家不好

vp vertigo打最多
但係淨係嬴過廢隊
唔覺有機 你個G2 -1.5有了

dignitas廢撚到
舊nip班人退休啦仲打cs

ASW到搶客 條友中好多口

日職唔係今個禮拜開咩?

賣料狗 搵食？

虛擬曼聯真係垃圾

支那狗入唔到台就上黎玩膠

弱智同病相憐？

好過做支那狗既
話緊你呀支 那 狗

你老母就支那雞

你又知？
我淨係見到有狗唔識入台上黎問

被戒賭成功

有冇外仔

波Po 24

聽日終於有澳職

今晚終於有白俄賭

屌你老母 收皮啦

有冇人有link睇nba 2k 球星live

後備隊點玩法

邊個球星？

屌你老母半大呢
白俄半大呢

半大24

白俄啲盤好撚正
1900主原本受半粒
開波屌打狂跌水
半場平手 2.36
之後跌到讓人
宜家1:0

初盤讓2球 比人0:3

今晚明斯克戴綠帽角大

波po冇人

屌你老母兵兵波輸2場ducy

尼甲先好賭 10場開9場主

魯金傑炸左兩次
on撚9

聽日無日職

屌撚晒你地老母

Ching有心水？

有

[member]jerry4real[member]

主有無朋友

白俄佬1.5b揮手

買左1.5s

好多外國連登仔仲有波賭

1.5s cashed

你隻支那狗真係嬲屌嫁wo

角大 -9

角大想gel

明斯克戴綠帽goallll

今場9c完 未來人

有澳洲畜牲

有冇人買競輪？

其實都係得返白俄同Burundi

電競都得啊
有冇巴打熟班電競手，可以入嚟交流下

陰莖

黑到跳樓，場後備白俄買左上半場主平半，買完1分鐘就1:0，念住捱多30幾分鐘俾個半場客補飛，屌佢老母3分鐘俾人cup埋，痴撚線買左3千

明斯克bgu夠唔夠膽反cup

有冇手足知馬會幾時先有波賭

痴撚線明斯克半3全3

巴迪下盤

光輝玩撚完

8點半白俄佬肯入波未

屌你老味塔吉克斯假撚到
客隊一開頭入完1粒仲受球半
去到76 78分鐘比人秒入兩粒

冇入球

1.5b 0.75b針晒

陣間果場點睇

你搵我做燈？我想買2.5b

唔係,吹吓波啫

睇落似下盤

1角=1入球

慢慢嚟

巴迪變左養生足球，都唔識禁屌

即刻整球世界波畀你睇

屌呀，射得咁靚都炸

仆街，70分鐘仲係1-0，唔係又針呀

呢D波真係恐鳩怖，明明開唔到大都開到上盤，但就養生足球，D波好大機會入就係都唔入肯禁屌早就角大，大波456

少接觸都聽過巴迪呢個名，屌你呢季咁廢

白俄佬今個星期第四場細波

D水準好撚低

上布列斯特迪納摩 1球盤

我呢場要下盤 呢兩日買大波全針應該唔會再燈掛

又對咗

回得咁快，睇黎操盤個個都覺得主揸流灘

白俄D水準真係....

幫大軍閥留名

主唔夠踢打鳩人

白俄呢d養生波踢法想有波入都幾難

耐冇上嚟諗住睇下咩環境，原來有白俄賭

時也命也，贏嗰陣咪又係唔覺戇鳩

白俄佬下盤細波gel得未

12M GOAL!!!!

0-1

咁咪幾好，唔入比人入

ＧＯＡＬ！！！！！！

０：２！！！！

0-2

針咗兩日終於破燈

睇數據似平手盤多過球半盤

1-2

奇跡開大

客+1.5 cashed

痴撚線，做1.5球上盤，白俄簡直養生波到

見呢度好少巴打討論
開咗個tg channel交流3-4線波、電競嘅心水

🏆 冠軍 (武漢肺炎確診個案)

國家 / 賠率
美國 1.13
意大利 6.00
西班牙 6.00
德國 17.00
法國 17.00
中國 14.00
伊朗 25.00
英國 35.00
土耳其 100.0
瑞士 100.0
比利時 350.0
荷蘭 500.0
其他 50.00

USA 肯定冇1.13
1.06-1.09左右就合理

亂開 純粹令大家冇咁悶

Chat room:

美國直頭要封盤啦

7點白俄點買？

主啦

10.5b 100%

咁多連角，角大仲係高水

半場已經9個

而家果幾場波有乜好買

白俄羅斯超級聯賽 - 特別投注
(滾球)大小
埃涅爾格提克BGU 角球數 vs 明斯克 角球數 (3:6)
大 14 @ 1.90

10.5 @2

下半場冰c冰入波

cashed

差2隻

白俄仔場場大角咁濟

2100 9s

15C GOALLL

我睇好1.75b

後衛唔追波，咁樣入多球

想買料，咩收費?

又開細波 好彩呢場主隊下盤啫

早幾日得尾場大角

唔係平手咩

跟即場水買客平盤

而家全世界得返呢啲垃圾足球聯賽，驚唔驚會踢得更加假

客goal!

準

比多一球黎收住一半先

邊個係客？

睇緊白俄嘅訓着咗未

角細等收錢算

戰神卡都出咗入得波未

唔會一樣劇本紅左又2:0掛

打少個都冇射門，呢22條友幾時中肺炎死

呢場正垃圾 波又少角又少

外仔班人發雞盲，4張牌點睇到5？

邊間咁on9

1.5/2b都開唔到

廢冠

係咪紅牌計兩張？

佢紅牌當兩張計 唔係今日既事啦

2300有心水 想知再講

快講

11點要客半一下盤

90分鐘半一全一踢乜撚野

9.5s again

紅左都唔識入

最後6定7角？

6

而家德甲球員踢緊D FIFA場場大到仆街

今個禮拜最後呢場唔會好似尋晚咁先兩場細再開大玩野掛

電競足球-職業聯賽-12分鍾比賽
(滾球)讓球
希米金恩茲(PSG)電競 0 vs 爸爸克裏克(ROB)電競 (0:1)
爸爸克裏克(ROB)電競 @ 1.87

thxxx

爸爸克裏克 乜撚野名黎

理得佢 輕鬆收錢

又下盤

電競足球-職業聯賽-12分鍾比賽
(滾球)讓球
芙沃芝(FRZ)電競 vs 赫塔費羅尼亞(CFC)電競 0.5/1 (0:1)
赫塔費羅尼亞(CFC)電競 @ 1.77

奧運之星6:0？

半0-0全6-0 好似係

想全中 冰角唔該

雖然買咗客下盤，不過可唔可以入多粒先慢慢玩

夜晚訓唔着睇白俄就啱晒

係

咪再刷 係中場鳩踢算啦

睇都唔想睇，直接睇數據算

咁嘅非洲波都買 9點果場踢完半場變待定，呢場就有走地冇動畫直播點賭

有無人玩緊Fifa

自膠，原來同一場黎

1-1

我有預感呢場會好似尋晚咁開2-1/1-2

fifa真係好易賭

而家咪有白俄佬踢緊囉

岩 2-1好了 唔好再入

我買咗半一下盤

2-2

來回地獄又折返人間

終於識打NBA

真係同尋晚一樣先開兩場細引晒大家上船就整場大波殺晒

咁賭錢囉

賺埋都唔夠買驚風散

足球電競-FIFA 20德甲居家挑戰賽-12分鍾比賽
利華古遜(溫德爾)電競 0 vs 特雷斯登( 賈斯汀.洛)電競 [(滾球)讓球 -上半場] (0:2)
特雷斯登( 賈斯汀.洛)電競 @ 1.800

狂追佢入波 超級屌打緊

客12m

呢D都比12M

狗會執粒之後幾耐冇睇過咁大波

又紅牌

場場買紅牌0.5大都有着數喎

角大
角細
角細

3場白俄中撚晒

有得揀買紅牌咩 唔係淨係得罰牌？

睇FIFA擺晒陣，開個角球又轉陣好似好有學問咁

有出現紅牌是/否，好似仲有兩三倍添

免費wo ching 入嚟睇睇先

屌佢老味FIFA讓人1球/球半單刀唔入

打機都有呢D膠野，龍門球派膠比對面單刀入，12碼唔入

如果對面識玩嘅話每次開龍門球都會企係自己後衛前面

各位早安 大家呢排過成點?

波post無人 24

有球賭未
畜生好難玩

今日聽日一場野雞波都無

今日同聽日都係得電莖足球

賭人地打fifa我不如自己落場打再做埋莊開盤

真 睇住黎踢撚賭仔

仲未推爆波台24

被戒賭

係咪成個4月都冇得玩

全黑蛇你好

有白俄 頂住先啦

都無投注。你結乜撚野？

幾時1001?

7h

無波賭要幾耐先1001到

又要辣臣？

會唔會一個月先一個Post

賭csgo啦

Csgo冇人賭？ 屌你老母

外國🏓水 要就入

幾時先推爆4722

有無人玩LOL啊

係唔係有人收留我吹水

加我啊
但我好廢

我Tg

好驚比鍾生打

你識佢？

緊係唔撚識啦
但我地劫左人地個post
屌那星

ID:無人壞過我同凱晴

收埋我得唔得

唉 LOL又輸2舊
玩21點又輸2舊
幾時先有球賭啊

Add左

6dim have ball

今晚加你

無錢啦 唔賭啦 未贏過

Wt ballll
Not fifa?

7點先岩 球探寫

7點賭馬好過

今晚又有巴迪

畜生等於藍波？

出嚟

1001

10 1 一支寶礦力水特

冇啦

唔知幾時先爆

今場點睇？

乒乓球個莊家server廢就好難玩到走地

巴迪

開季以來輸咗幾多場

咁撚多傻閪咁生面口

似大

白俄真係唔可以買大，11分鐘入完冰到而加

話時話，有冇人用緊bet365

主隊又係咁快入一粒，隨時又妹到完場

巴迪今季已經輸咗全世界幾多百億

買咗客+0.5，訓得

場場係咁開就好呀，垃圾波用嚟賭唔係睇架喎

幾勁

好多都未見過

波台24

ok

多謝支持

9/4 新list 💰💰
0930 Menshikov -1.5局 ✅+$4800
1000 Kuzmin Win ⛔️ -$1000
1230 Ilyukhin -1.5局 ⛔️ -$10000
1300 llyukhin Win ⛔️ -$1000
1330 Bychok Win ⛔️ -$50000
1400 llyukhin Win ✅ +0
1430 Skrwbnev +1.5局 ✅ +$30000
1430 Skrebnev Win✅ + $81000
1630 Inplay Nokikov -1.5局 ✅ +$750
1630 Inplay Gribkov -1.5局 ✅ +$880
1700 Inplay Gribkoc -1.5局 ⛔️ -$1000
1730 Novikov -1.5局 ✅ +$1060
2000 Kyruchkov Win ✅ +$776
2030 Autiunyan Win ⛔️ -$2000
2200 Kyruchkov Win ✅ +$4900
Keep Clam and Stay Cool🚩

歡迎大家支持小弟🏓外國水

今晚又有場白俄玩

暫時出6中5，有冇巴打入嚟吹下水

5 1 200

收爹啦

以前1日幾個po
依家2個禮拜都未爆1個

留名

半場0:0 我dllm

1002

大岩狗出嚟 有野搵你

比兵工巴起到底

狗會幾時有得玩返

5月中有冇機會復賽，認真一問，大家點睇

巴迪聽晚先來呃錢

頭場和波

今晚白俄有初步心水

暫時出8中6，有冇巴打入嚟吹下水

有冇巴打有跟
0-1緊

冇，最快6月頭
德甲開始復操，荷蘭聯賽都係

意同德5月尾有機，如果冇惡化

澳仔為何冇曬聲，好似唔太大問題。之前話日仔踢番，但日本最近好大問題。

澳職光輝直頭解散，有排煩

Cls,我果時看到都呆撚埋右

想知detail：

澳職足球風氣太差 應該除左老鼠隊隊每年都蝕幾球美金

佢全資擁有，自己蝕曬，冇人分擔
其實有得賭，一定可以增加收入

9點白俄想要主

同你對咗，我要客+0.25

5-4-2020
1️⃣✅白俄超-埃涅爾格提克 平手 主
2️⃣✅白俄超-維格凡 平手 客
3️⃣✅白俄超-伊斯洛奇 2/2.5入球大
8-4-2020
1️⃣✅白俄盃-比斯特戴拿模 平手 主
2️⃣✅尼拉甲-拉斯薩巴納斯 2/2.5 入球細
3️⃣❌尼拉甲-赤納德格 受讓一球 客
10-4-2020
1️⃣❌白俄後備-斯盧薩可後備隊 3.5/4 入球細
2️⃣✅白俄後備-佐迪諾魚雷後備隊 3球 細
11-4-2020
1️⃣✅白俄後備-伊斯洛奇明斯克後備隊 受讓半球 下盤
2️⃣✅白俄後備-斯莫列維奇後備隊 3球 大
3️⃣✅白俄超-維迪比斯克 受讓平半 下盤；✅可小注和波
4️⃣❌塔吉克聯-費茲康 2.5/3 入球細
5️⃣白俄超-索甸奴拖比度 2.5 入球大
6️⃣塔吉克聯-帕米爾火車頭 3.5 入球細

和波都中埋

Gun了

波po已死

魚雷GOAL!!!!

兩個禮拜都未爆PO

今日暫時兩場中晒

2:0 gel得
11點要埋明斯克戴綠帽

屌，又針

第三場客勝

唉 報警拉晒班外圍狗算

我又想買下盤

你gel先

綠帽追返球先啦

想同做係兩樣野，我最後買咗2球大 唔知會唔會又走盤完場

FIFA大又派返錢了

戴綠帽紅埋

紅咗都唔識入，白俄佬踢波我真係寫個服字

手足雷狗派糖

幾時先有波玩

台仔有4場就開波

官方youtube有直播

拿拿林執左個波po
全黑開po
唔怪得清明都推唔完個po

巴迪又出嚟害人

係 咪再俾果條撚屌開

真

畀佢跣咗咁多場今晚識買啦

大家依家用咩買波？求教學

G持路大人

hkjc app

大家覺得開返六合彩同有返波賭邊樣先?

緊係波啦

我反而覺得六合彩有機會開返先，香港今日得4宗確診，疫情開始受控
但係外國似乎仲未係太受控

出17中11
今晚重新出發
12-4-2020
1️⃣白俄超-巴迪 讓平半 上盤
2️⃣塔吉克聯-伊提洛爾 讓2.5球 上盤

入嚟吹水玩電競啦

[url][/url]

半個月都未1001
武漢肺炎真係基層救星

而家俄仔fifa 場場開大

12-4-2020
1️⃣✅白俄超-巴迪 讓平半 上盤
2️⃣❌塔吉克聯-伊提洛爾 讓2.5球 上盤
3️⃣✅白俄超-維格凡 9.5角大
4️⃣✅白俄超-比斯特戴拿模 讓半一 上盤

白俄超出3中3
今晚會有一場

解散係復賽請番定成支汁柒

西甲停復😞😞

話時話大岩撚最近點？

又話6月重開？

原定星期二復操，停左。唔係唔踢，比啲信念。六月一切正常，賺大錢。

屌你老母臭閪你班外圍艇死撚開啦
搞撚到波po烏煙瘴氣 屌曬你班冚家剷
嘜撚野達斯拿 無銀用鳥為幾雞野左r右r乞衣咁

一唔係度波po亂七八糟

報定警先

唔係同你講野 咪撚沖出黎

我中你老母都應該中

炒曬全部，除非有人接，如果唔係少一隊

中岸水手反而留番係到搞笑

唔降班嘅聯賽，包尾球隊一定有佢生存價值

柏雞上季第一反而冇存在價值

有得踢亞冠就fat啦

堅？

睇個樣 來緊幾個月 都冇波賭

正 唔使輸錢

G持晏蛇光復波post

好波

企開啲啦

我屌哂你地老母

光復波po未

收爹啦仆街

我媽是你

mama幾十歲人仲學人睇戀愛可以持續到天長地久

誰輕輕叫喚我 喚醒心中愛火

喂

？

好悶，打牌

星期六/日？

你平日要返工咩

Tg call me la

上網夾公仔啦

Pish

ky可唔可以買iphone se比我

推

原來今個禮拜星期五打三場

突發 日職開返

狼來了

歷時最耐嘅波post
留返個靚名

樓主仲用緊波post好耐冇見

冇得賭真係儲到錢

早晨

nmsl

今晚好多場白俄
巴打入定嚟吹水交流下啦

水心：

吹水：

屌你惡到

好耐冇見掛住你

好耐冇買波

已經幾個禮拜無波賭

淨賭馬豬到仆街

問寶高應該快手啲

德甲德乙5月9開波，仲有20日

Dllm改名啊大岩狗

趕唔切輸？

係呀，只求有得賭

布列斯特迪納摩
屌你禁屌全場比人1射就入

風雨急歲月趕每滴光陰一額汗

算吧啦六師弟你很發功未呀

嗰隊濕鳩minsk捨得贏波未

白俄佬場場都唔識入波，仲有人睇咩

買俄仔fifa 狂執錢 30場有20幾場開大

等陣日職買咩好

人呢？

收到

Nmsl

澳職下個禮拜開返

STFU

做乜啲競輪取消晒

競輪取消晒

以前馬會網頁原來係咁

今晚開始有英超fifa

有屎達寧

幾點

香港時間晚上7點至11點

連續5日

有冇得玩

有 想玩搵我

另外仲有其他野玩

佢唔開 點拎錢

咁撚醜成嗰外仔網咁

似抄澳彩

南珠係邊 出黎！

食屎

咁耐無波賭，有幾多手足順便戒埋賭

好耐無上波台

小咩路B呀男人老狗

唔賭波去炒股了

基層十三依然都係咁搶口
有傳你真人係私私縮縮毒撚 你點回應?

炒油3175同10131輸得仲甘

無波嘅快感

You are Nmslese come from Nmsland

賭大啲就有

仲好有feel 添

最近d電競同真實足球一樣
廢果堆一樣廢 勁果堆一樣咁勁

洗鬼5月咩 依家都大把野賭啦
搭巴士果陣都仲聽到d人手機響緊球探入波聲就知咩料

係咩....同買大細冇分別

入得多d lor
你平時打機都知啦
一場波閒閒地都幾粒咁

睇賽果，16分鐘嗰啲好多都係0-1球
係有時一場入得特別多⋯⋯

我都覺 好似澳門果d咁 一係就一野幾場開大 大到你都唔信 一係幾場開細 12分鐘果d會正常小小lor

所以寧願唔買
等真人踢

Tvb 果講緊依家咩5大聯賽
仲拎左果場乜鬼野波黎做精華 做左成分鐘
我睇到啞左 算唔算係到sell 緊外仔

冇嘢報就搵嘢報
白俄，中東波都好過電競

台籃其實先算正路
不過tvb 100% 唔會報

台籃開細多，除非初盤同終盤差太多就亂嚟
決賽就冇買了
不過我都係跟friend買，佢畀人走數之後話要休息一陣

下
個莊無錢學人做莊
我反而覺得決賽場場都爆初盤大細
先好玩wo

佢睇完一場話唔跟盤開就唔好買
咁我唯有「哦」
等佢買先再跟

加tg得閒傾下呢d
我有d想知你個fd料
之前執果d 最近係咁針 就爆

我好少入波post傾
買都係跟佢買足球籃球
所以我都唔係好了解「盤」究竟係咩，好難分享
佢畀人走咗10幾萬嬲到震，叫我幫佢開post唱先叫入嚟體育台

放果個莊電話上黎啦

我開過post咖啦，只不過冇幫佢推咋嘛
佢就慘啲
好似7千本，星期四開始玩，星期日下晝都去到10幾萬
佢同我講單嘢以為佢講笑

個垃圾莊咁就搞到比人唱
又少咁幾個客

哩個happy online 喜來網啲代理都係走開數

Happy online 我之前都有聽人講過佢地走數嘅事
我諗佢地再係咁比人唱法 現有客戶贏幾百都走

59684833 我之前都聽人講過呢個電話係佢地

所以永遠唔玩外賣

整合下先

有365玩365，起碼都叫國際大莊

我諗我又無野ga 我玩得又唔多 執得咁少佢地暫時都無話好似上面位手足比人走數咁ga

我朋友上次執左幾萬都好快找
只不過佢轉頭輸返咁解
我反而覺得你朋友果個莊走數都有得怨下
自己輸果下真係好On9

可能佢一次過拎曬，個「莊」冇錢找
搵藉口囉

個莊驚死個閒唔會輸咁
因小失大完美示範

佢走你都吹佢唔漲，唯有安慰下個friend叫佢再努力過
我又可以繼續跟

你彈埋d料比我ok?

等緊聯賽重開，我都唔敢問佢

就快有韓職

真定假

炸

fc東京9.5b all in

111111111111

22222222

半場2c 補唔補角大好

補啦 下半場東京換兩隻鬼出黎爆底狂刷

各位準備好兩年冇波賭未

2c ft

兩年電競足球

紅卡

5月有德甲

1-1撚半大

有無人知取消馬會戶口有無得上網整 反正無波賭 戒鬼埋

韓職應該好快有

K league 5月8日開波

突發馬會開咗場友誼波

Apps 唔見有 星期幾

淨係比金卡以上玩

想join 邊間房？

301

收到 買埋凍檸茶走甜上房搵你

記得同門口個保安講我大名 如果唔係佢唔俾你入

呢個po興玩fake news？

德國波有機會五月重開

唔係 頭先我手機俾人hack左 唔好意思

望撚夠味

掉咗部An機佢

太靚仔想望多幾眼

是 路b太型

講暗號入嚟VIP房 唔好周圍同人講

1-1半大收錢

大佬好嘢

繼續努力

-----此post已經過期 請勿繼續留言-----

12m

召集波台手足

韓假 決定 ５月８日復賽

無觀眾連戰３日

各位歸位啦！！！！！

韓假都好賭

屌你老母嗰日唔好俾我見到你喺度屌波啊p牌仔

屌你老母小露b

準備假足咁多場

李文條好波

陣間果場白俄羅斯超和波

963

964

965

966

967

968

969

970

971

972

973

974

975

976

977

978

979

980

981

982

983

984

985

986

999

990

991

903

992

993

995

996

997

998

1000